係咪人既一生都唔會同最愛個個行到最後？

明明心底個個先係最愛
但就要同一個唔係最愛既結婚
走過下半生

每次一諗到呢到就覺得好遺憾
唔止我一個
好多朋友都係咁
都無可能再同番最愛一齊

明明係最愛
卻無緣終生

無緣份抱擁到老
情話你聽不到

大部分人都係咁。往往失去咗先會懷緬昔日溫煦；又或者根本無爭取過，錯過一世人一次既機會。

係阿
跟住就抱撼終生
呢種感覺好辛苦

最愛都未必係最夾，而往往你會同最夾果個結婚。
你唔改變最愛的準則，果時的最愛永遠是第一名。但如果你改下個準則，先有下一個最愛的出現。

我都唔知個準則
但係知道佢係我心底

好少人既一生只會遇到一個人
而結婚既前提係只擁有一個人

你總會覺得擁有緊既唔係最好
因為你日對夜對 你了解佢既好壞 久而久之亦會生厭

而得唔到既野唔係你身邊
你對佢有既係耐唔耐既美好幻想
所以先會覺得係最好既 但呢個只係你既憧憬

溝唔到果個永遠都係你最愛果個
溝到果個話知佢有幾撚鐘意你

得不到所以先覺得係最好
人都係唔識珍惜身邊果個
永遠要失去左先懷念
失去左先無限放大佢嘅好

係
我既最愛捨我而去
唔會遇到更好

um
我既意思係
我同佢一齊左4年
而之後 佢都唔會再同番我一齊
無論分手前後
佢都係我最愛

我以前成日都會諗住咁就一世

如果係分左手呢

我覺得最好同最愛好似2樣野

佢好唔好我都會愛住佢

冇最愛咪冇煩惱囉

巴打

如果佢有一刻回心轉意
唔好放棄呢個機會阿！

你幾多歲呀，咁快抱憾終生

「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。 娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是"床前明月光"；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆朱砂痣」。

都係既
但再無其他人俾到呢種感覺我

如果個時識得 「珍惜眼前人」呢句就好了

無左最愛既煩惱仲大喎

可能思想老

Anyway 呢啲concept 係好主觀 define 最愛

你鐘意佢 d咩？ 又因乜事分手先？

你最愛人 唔等於人最愛係你

時間耐左，你會知道最愛係自己
對於其他人，你唔會知最愛係邊個

佢係我最愛
但我唔係佢最愛
可悲嘅係，我知道佢都無辦法同佢最愛一齊
亦有可能，你亦唔係你枕邊人嘅最愛

愛若難以放進手裡
何不把這雙手放進心裏

冇人迫你同一個唔係最愛既結婚
單身唔會死

同一個愛你嘅人一齊 定
同一個你愛嘅人一齊 好？
肯定係前者
所以，咪會咁囉

可惜唔會有呢個如果

唔到最後點知係咪最愛

同最愛行到最後，但日日相處都唔開心
定同個相處舒服日日都開心，但唔係所謂嘅"最愛"?

最愛其實愛啲咩呢？佢個樣？佢性格？一齊生活無非都係想舒服開心咋嘛，如果你同個最愛係開心舒服性格就到大家就唔會分手啦

最愛嗰個未必係最適合自己嗰個

分開已經6年了
大家都結婚有了自己家庭

已經完全冇聯絡
本來以為以經放低晒所有野重新生活
但近排間唔中都仲會發夢見返，夢見以前又有，現在式FF既都有

我開始懷疑我人生會唔會成世都要掛住呢個人
諗埋啲野覺得好煩好浪費時間，但又控制唔到

你當人最愛姐 但唔係人地最愛呢

同偕白首會是誰 冇遺憾點叫人生

其他遺憾還好
真係唔想唔可以同最愛嘅人行到最後

道理我們都懂
只不過...

咁你覺得呢

因為佢番工識左第二個人好岩傾
但我好信佢無為意
畢竟都4年 知佢唔會做埋啲咩
但結果同我慢慢淡

佢近乎完美架 對我黎講

曾經擁有 一刻已足夠

而家想見佢一面都要靠睇相

對上一次見到佢就係佢拖住新個個行街街

而我自己一個..

分左手後有問過佢仲愛唔愛

佢話 「分左手 ，咁就要move on架啦，分手前好愛」

所以單方面傻傻地愛佢
希望佢幸福都好既

我唔係佢最愛 但都起碼有過甜蜜回憶

方丈
同佢分手就快一年啦
都覺得最愛佢

因為有試過同其他有興趣既女仔發展
都係無再進一步

屌巴打

中晒

咁就一世了

人大了
總要成家立室嘛
唔可以為左佢停留自己既人生

只係覺得好遺憾

如果個世界無咁複雜
同埋有互相都係最愛
咁幾好

巴打好野
我身邊都係得好少數例子

分左手好耐啦？

呢個問題
心中早有答案

我都唔知阿
因為有一個分左手之後識既女仔
同我好多方面都好夾
相處好開心
但會feel到好似唔係愛
而係朋友以上個隻

最後都無一齊

所以我都唔知點定義最愛
可能係同佢一齊得耐以為佢係最愛

這就是遺憾處

巴打睇黎深愛過

你既情況令我諗起「年少有為」mv

巴打有左家庭就要放低啦

只能夠放入心底 得閒回味下

人好犯賤

愛住佢 佢就係大晒咁

希望我會識諗
將呢份遺憾令我進步

個種無力感真係

咩最愛 你試勻晒啦咩

我愛的人 不是我的愛人

你年紀輕輕啫⋯⋯想當年我3歲得罪主持，到50歲仲掃緊地，但踏入80，就唔覺得係咩，我繼續掃地先⋯⋯

佢好靚性格又好？
你個腦會記住美好的事，忘記不好的事，那她在你腦海中只會更美，之後你攞呢個女仔同其他女仔比，其他女仔自然差咁截？
但係呢個世界有佢咁靚的人都未必揀你，除非你都咁靚仔，吸引到佢個 level的人鐘意你，事實上又唔係，即係你就之前 over acheive 左，咁都叫賺左啦。
之後揾番個同自己匹配的，你個準則要由靚唔靚，轉為對自己好好的，照顧到日後自己個家庭的，明顯你的最愛 match唔到呢個準則，因為佢飛左你唔會照顧你個家庭。
都係果句，你一日唔改個準則，佢一日都係第一。

迷戀閉眼才給美化但其實真懂得我嗎

可以分享一下個人經歷睇下有冇參考價值：

以前鐘意左個女仔，有親密關係但最終拍唔成拖。之後同而家果個一齊。個女仔又揾番我，我曾經有一刻有翻兜的衝動。

講真個女仔外在條件好過而家果個，但人大了，拍過幾次拖，領悟到要揾個同自己夾的人的道理。

而家果個，我同佢價值觀相近，相處融洽少鬧交，要我放棄這段感情重新同果個女仔經歷一段新關係，得到的不會更多好多 (改變左準則，靚已經唔係主要因素) ，但要承受代價/風險卻不少，所以我拒絕了一個我冇諗過我會拒絕，曾經是最愛的人。

佢未揾我之前，她在我心目中有一個位置，到真係俾我再揀，我先知我會為而家果個而放下左佢。

之後個女仔最終揀左個大佢十年的男人，出奇地另一個 ex 都係咁做左另一個大佢十年左右的小三。得著就是，原來年輕時的我所喜歡的同年對象，偏偏佢地鐘意照顧到佢地的男人，自己偏偏是需要人照顧的類型。

更諷刺的是，到我而家三十幾，又真係之前果類型的後生女同事鐘意左自己，我就係大佢十年呀，引證左呢種女仔鐘意揀大過自己幾多的道理。

好在自己一路都散發著冇機會的訊息，個女仔先知難而退。

扮乜鳩你經歷過幾多野啊，思想老咪撚扮到看透世事咁啦

唔算耐 一個月
但佢係淡咗然後捨我而去

情感上肉體上都咁愛佢 但佢已經唔愛我啦
其實最弊都係以前幻想得太多同佢嘅將來 對感情太認真 而家分開先會咁痛

我都係咁
我識左佢之後就開始好努力
之後想同佢有個好啲嘅將來
但係而家就算幾努力都好
佢好似都係咁憎我 唔想見到我

感情入邊愛得越深個個係越快輸個個 我仲拍緊個陣都好努力 想同佢一齊進步 但佢就冇咩打算 大家頻率都唔同 一定愛得好辛苦 一個唔愛你嘅人 又點會肯見你 當你係玩具玩完咪dum咗你

唔關佢事架
我知佢都曾經好愛我
係我果時仲係幼稚
我一直用我嘅方法對佢好
但係佢唔鍾意我冇去改
搞到佢話好大壓力
到而家佢就真係唔愛我
我好努力長大緊進步緊
希望未來有日可以以更好嘅我
再令佢愛上我一次
我仲係好愛佢

你愛佢，唔代表佢都愛你，完。

人生觀唔同
我唔想同其他人拍拖

其實唔會因為人大了 就一定要成家立室
因為另一半唔係自己揀 根本自己一個就好
勉强是但搵一個唔鍾意女人結婚 我覺得尼種關係連朋友都不如
就算全世界得番尼個人 咁情願自己一個就算

同一個你愛嘅人一齊 好

未架
但假設姐

去到最後知道
無可能同最愛個個終老

我覺得個種感覺好遺憾姐

傻瓜

就算人到老年
個個人始終都出現過係生命
點都忘記唔到

樣子還好 性格都好好 雖然同我係完全相反
但我個時打交又留班唔讀書
係佢既出現救左我

我想做學生會會長
佢開頭極力反對 最後佢做左副會長

我諗係回憶限死左我既準則

最動人時光
未必地老天荒

仲 on9 過 星座

巴打一睇就好專一

感謝巴打分享

我諗係我未夠經歷

只能咁講
我聽過好多故事都係咁

其一就係我老豆

佢中三既時候同佢初戀拍拖
拍左幾年
畢業之後因為個女仔既老豆知道左
睇唔起我老豆
最後拆散左佢地

明明2個都好愛大家
而家雙方都有家庭
而我阿爸都只能睇下佢facebook近況就算
老豆仲留住初戀送比佢既第一份禮物

同埋我自己又分左手
所以先覺得好遺憾

唉屌

點解會淡既？
巴打成日唔應機
定大家好少見
定真係感覺到大家淡

我都幻想過好多好多

點解會分手既？

可能真係分左手之後就唔再愛我了

總會有個好夾架嘛
只係未遇到姐

咁當然係夾既岩feel既

但只不過唔係最愛個個 覺得好可惜

對阿

叫下春姐

就係當咗自己嘅未來充滿佢 而家分咗一個月個種絕望嘅感覺先好咗啲
因為我有啲位唔係好識體諒佢 佢又安撫唔到我 大家都有壓力 佢就揀咗一腳踏兩船 我仲要分手後先知呢個事實

嘩屌
有野又大家唔講
大家攞出黎講咪好
我覺得係藉口

［member]如果有現任既話 就要放低佢啦[/member]

自膠

唔係你既就唔係你既，過去左就由得佢啦，或者果個人已經變左，唔係你當初鍾意既咁。與其執著於已經回不去既過去，不如珍惜現在。

利申：經常咁樣安慰自己仲學習緊點樣放低最愛

大家咁話
我都成日叫人地放低
但自己好似根本做唔到

Btw你講得岩
唔係你既真係唔係你
緣份既野真係好難講

我同佢相識好奇妙
以為緣份想我地一世
點知...

吊那星 睇到Uncle只可以隔著手機 回望最動人時光

那種心跳 從未發生

出咗黎做野少見咗

同你一模一樣